Q:Is it a weapon?
Q:Is it a gun?
Q:Can it be used with one hand?
A:revolver
A:rifle
Q:Can it be thrown for attacking?
A:spear
Q:Is it a long range weapon?
Q:Is it a WMD?
A:a nuke
A:bow and arrow
A:sword
Q:Can it be used to store liquid?
Q:Is it an open only container?
A:a mug
A:bottle
Q:Can it be used to call people?
A:phone
Q:Can you drive in it?
Q:Can it hold more than 10 people?
A:a bus
A:a car
Q:Is it living?
Q:Is it a human?
Q:Is it a professor?
A:Zoey
A:Duncan
Q:Is it orange?
A:Donald Trump
A:husky
Q:Is it a class at UW?
Q:Is it an entry level class?
Q:Is it the study of life?
A:BIO 180
A:CSE 142
Q:Is it a science class?
A:CHEM 237
A:CSE 143
A:computer
